煙鏟係咪已經癲鳩左

又放世三打假鳩

吹牙? 而家你敢炒佢? BAN左轉會,邊個名帥會肯接手